今日之後，呢個channel唔知會唔會消失？

之前開過一次post但冇人知
有班人一直都有拍好多隱喻片又好多文宣片但冇人知

佢地個channel 叫陀地青爐

今晚係個個都自製白色恐怖既時候，佢地又出咗條國安法嘅片

之前佢地畀5毛搞又冇人知！我地唔可以畀佢地消失ga！
快啲同我LIKE爆佢！

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

推